女朋友唔鍾意用套 今日終於出事….

唉
話說女朋友成日唔鐘意用套
覺得用咗套個感覺唔同 好唔舒服
我少少串佢話我夠知啦 但係用咗安全啲呀嘛
我成日都勸佢唔好貪一時嘅感覺陣間後悔
但係佢都唔聽我講
點知頭先佢同我講佢去咗藥房行一轉話就出咗事
原來啱先畀人撞一撞就跌咗個電話落地 隻角咁就崩咗
我都唔知畀咩反應佢好

0/10

今日係 21/8

冇事嘅

ok

你女朋友有左你仲會唔會開膠po

等佢有埋右先

你有左你女朋友個肚?

仲以為你野咗愛滋比佢

你啲笑話好似仲停留緊係民智初開個階段咁

諗咗幾多日先開post

佢肚腩好大但share唔到比我

首先要比你插過先

閱

唔知你覺得邊度好笑 明明就好慘

你比我插過? 不了

Full block
戇鳩仔

noted, 已 block

專登

連登

想單機咪出聲囉